<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">金诺安康</string>
    <string name="url_pageserver">http://10.52.232.137:8084/</string>
    <string name="url_shop">http://jnakdl.idc.1001n.net/mobile/goods.aspx</string>
    <string name="action_settings">设置</string>
    <string name="title_activity_main">金诺安康</string>
    <string name="title_activity_view_page">团队</string>
    <string name="title_activity_news_list">团队</string>
    <string name="title_activity_video_list">服务</string>
    <string name="title_activity_customer_list">客户列表</string>
    <string name="title_activity_customer_manager">客户管理</string>
    <string name="title_activity_view_video">服务</string>
    <string name="title_activity_main_activity2">金诺安康</string>
    <string name="title_activity_product">金诺安康</string>
    <string name="title_activity_industry">IndustryActivity</string>
    <string name="once_press_quit">再按一次退出</string>
    <string name="umeng_example_home_btn_analytics">统计分析</string>
    <string name="umeng_example_home_btn_fb">用户反馈</string>
    <string name="umeng_example_home_btn_update">自动更新</string>
    <string name="umeng_example_home_btn_plus">社交分享</string>
    <string name="introduce_content">    纵生销售集团是由保险超市、金锘旅游、纵生电子科技、中华面馆餐饮连锁、海诺资产管理中心、纵生房地产公司、盛世伟业培训有限公司共同组成。\r\n\r\n
	保险超市是由中国保监会批准成立的大型金融保险代理有限公司，于2007年12月10日由刘海旭先生发起并创立的，公司总部位于沈阳，分支机构遍布全国，可代理多家保险公司的产品。公司成立以来一直秉承诚信第一、服务第一的宗旨，竭诚为客户服务！ \r\n\r\n
	保险超市是目前市场上最大的保险代理公司，连续六年名列行业前茅，是最受百姓信赖，发展速度最快，具有专业化，规范化，市场化，集团化的大型保险代理公司。公司具有良好的法人治理结构，符合市场运行机制。内部设有董事会和监事会，在董事会领导下实行总经理负责制，下设个险部（营销部），理赔部，财险部，行政部，培训部，信息技术部，财务部，人力资源部，客服部，机构管理部，十大直辖业务部。 \r\n\r\n
	2007年起，与保险超市合作公司有民生人寿、新华人寿、恒安标准人寿、幸福人寿、生命人寿、泰康人寿、中意人寿、信泰人寿、中荷人寿、英大泰和等10余家寿险公司，并且将恒安标准人寿，民生人寿，中意人寿，中荷人寿几家公司打造成为全国中介系统业绩第一名，合作期间为其公司每年收取平均2000万以上的业绩，推动了更多保险公司在中介系统的发展。公司不但自身拥有一群高素质、高绩效专业化的保险理财业务团队，并聘请了保险公司资深人士和业内保险专家作为专业咨询顾问，为重点客户提供专业的咨询顾问服务。真正为客户打破“富不过三代”传言，使客户以最小投资获取最大保险保障，持续家庭总资产的保值增值。\r\n\r\n 
	公司拥有最顶尖的商业系统，最完善的培训体系，是第一家提出保险超市理念的公司。.自开业以来，保险超市代理保费稳步增长，营销团队已达六万多人作为专注在保险行业发展的服务型公司，保险超市的市场定位和服务定位可以概括为“诚实守信、开拓创新”。基于此，公司制定的长期目标是将保险超市保险代理打造成保险行业内“用心承诺，用爱负责”的服务品牌和服务企业，在公司使命的感召下为中国的老百姓提供便捷方便的保险服务，真正的实现“保险超市”的新的行销概念，在保险成为人们生活必需品时，由我们来提供更高品质的服务。 \r\n\r\n
	在以代理公司为核心的基础之上，保险超市开创了全新的营销模式，用代理市场累积强大的营销团队，通过7年的实战和管理，借助团队的优势先后组建成立旅游公司、培训公司、电子商务、房地产开发公司、餐饮连锁等多家企业，将公司真正的打造成为集团化公司；刘海旭董事长将7个行业的产业链完美结合，为客户提供源源不断的服务，既保证客户的重复消费和保证公司利润，同时拉动了保险的人力、业绩，实现真正的多元化销售集团公司。\r\n\r\n</string>
    <string name="founder_introduce_content">纵生销售集团董事长刘海旭先生，是辽宁省优秀企业家，辽宁省保险行业协会理事，辽宁省保险代理行业协会会长，上海纵生国际贸易有限公司首席执行官，用六年的时候为近万人提供了创业的平台，开创了保险超市的经营理念和独特的营销模式，开创了金诺安康独有的企业文化，担任多家企业培训导师，被业内誉为传奇性的领军人物、亚洲首席激励大师。\r\n\r\n
2012年8月出版了第一本书《你是世界惟一》，讲述了一个民营企业家的传奇创业故事，向世人传达一个创业者商海沉浮的人生感悟，帮你彻底激发自信、点燃激情，毫无保留地将他的成功秘诀分享给你！因为，他相信你就是那世界等待的下一个传奇！\r\n\r\n
2014年4月亚洲激励大师刘海旭先生继《你是世界唯一》之后又一力作。在《信即是缘－－寻找你的管理王道》中，他将自己这些年来在创业路上的种种艰辛与挫折，将自己在管理纵生销售集团的过程中所遇到的人、经历的事，以及感悟到的智慧用文字的形式记录下来，从而影响更多的人，让他们的生命得到激发。 每一种伟大成就的产生都“缘”于一个“信”字！这是一个行业的中国梦！《信即是缘－－寻找你的管理王道》是一本管理学的革命！在这本《信即是缘－－寻找你的管理王道》，你将看到一个中国企业家的管理王道！\r\n\r\n\r\n
领航人的一封信\r\n\r\n

我是刘海旭，现在是纵生销售集团CE0、董事长。但是，我也曾经是一个不被任何人看好的“不良少年”，是一名在社会边缘徘徊的“无业游民”，是一个没有梦想与目标的“愣小子”……\r\n\r\n
    我从业务员开始做起，走过生命的曲折与不平坦，最终带领我的团队，在一文不名的情况下创办了金诺安康。我们白手起家，从一个仅仅11个人的公司、月租金1000元的100平方米办公地起步，经历了种种坎坷与磨难，在市场中站稳了脚跟。\r\n\r\n
    7年后的今天，我们已经拥有了一支具有6万人的营销团队，已经发展成年销售额过亿、国内最具品牌价值的保险代理公司。除此以外，我们还共同创建了培训咨询公司、旅行社、电子科技产业、房地产开发公司、餐饮连锁集团等多家企业。\r\n\r\n
    也许，在很多人眼里，能够成为一家上市公司的董事长就是幸福的，但在我眼里，能够和上万人并肩作战才是真正令人感动的事情。也许，在很多人眼里，能够打造5万人的团队就是幸福，但在我眼里，能够让团队中这些追随我的人拥有幸福、实现梦想才是真正的快乐。也许，在很多人眼里，能够使企业连续名列行业前茅、被社会认可，自己得到功名利禄就是幸福，但在我眼里，能够受到百姓信赖，能够真正给广大人民带来方便才是真正的成就。\r\n\r\n
    也许，在很多人眼里，年销售额过亿，能拥有滚滚而来的利润就是收获，但在我眼里，能够引领行业发展，改变人们的金融消费思想，把新的创业思想、管理智慧传递给更多的人才是最大的富足。\r\n\r\n
    也许，在很多人眼里，巨大的财富、较高的社会地位、无数的鲜花与掌声是一个人成功的体现，但在我眼里，领袖的风范和仁者的魅力以及博大的胸怀才能真正体现一个人的价值！\r\n\r\n
    使命感、成就感、富足感、价值感，拥有了这些，我们才能够骄傲和自豪地说：我很幸福！\r\n\r\n
    是的，能在自己的努力下，带领着这么多纵生销售的家人们一起挖掘自身的潜能，一起为了梦想奋斗，一起实现心中的渴望和目标，我们都感到非常幸福。在这些家人中，有和我一起打江山的伙伴，也有刚刚毕业的大学生；有白手起家的创业者，也有已经成为百万富翁、亿万富翁的企业家；有一直对保险行业深深热爱和憧憬的梦想家，也有曾听到保险就避而远之的人……\r\n\r\n
    他们来自不同的地方，有着不同的人生经历和社会背景，但相同的是，他们都有着强烈的企图心，怀揣着最初的梦想，而且不论发生什么，一直都不会放弃；他们都对这个世界有着满腔的热情和坚定不移的信仰，而且无论遇到什么阻碍，都不会丧失这份信仰。\r\n\r\n
    这些年来。我读过很多古今历史及管理方面的书籍，那些优秀的企业家们，有创造力的领导者，他们用自己的智慧与力量，历经创业的艰难与守业的困惑，不断质疑、不断创新、不断推翻，最终改变了世界！ \r\n\r\n
    在不断学习、不断探索、不断奋斗的过程中，我逐渐发现，历史总是惊人地相似！我找到了一些值得现代的企业家去思索和回味的东西，有的需要借鉴，有的需要反思。但是，有一点不容置疑，这些伟大的领袖们为我们留下的博大精深的智慧与我们今天的管理相比，也有着异曲同工之妙；尤其对我本人而言，更是能从中找到相通之处。他们是真正的管理高手，也是管理的主要实践者，他们的王朝永续即是我们今天所说的基业长青，如果我们做的或者即将做的与他们的思想智慧不谋而合，那么我们也能成为市场经济中坐拥天下的“王者”。 \r\n\r\n
    正如唐太宗所言：以铜为镜，可以正衣冠；以古为镜，可以知兴替；以人为镜，可以明得失。我逐渐读懂了，什么才是真正的帝王，什么才是真正的领袖，什么才是真正的经营之神！ \r\n\r\n
    虽然时代不同，但人心都是相似的，管理技巧也是相通的。在研究古今中外管理者的智慧与才德的过程中，我也能更加清楚地看到自己的影子，更加深入这些千千万万追随者的内心世界，感受到他们的自信，提升自己的信念；进一步看到一直存在于体内的信念是如何被激发出来的，直到找到自己的信仰，这种信仰促成了我与他们之间、每个伙伴之间、与纵生销售之间割舍不断的一种情结，我把这种情结叫作缘分。信即是缘！ \r\n\r\n
    读懂了这些，我更加珍惜上天赐予的这种缘分，我更加感恩生命中遇到的每一个人，尤其是正在与我一起奋斗、一起努力的伙伴们。在此基础上我也会更加努力，更加坚定自己的信仰，集中古今中外成功者的智慧，把自己所学习与经历的管理之道、与员工“结缘”之道以通俗化的语言展现出来，让更多的人从中受到启发，这正是我创作这本书的初衷，也是我对金诺安康的伙伴们最好的回馈。 \r\n\r\n
                                       纵生销售集团董事长 刘海旭\r\n\r\n</string>
    <string name="important_thing_content">1、2007年5月10日开始筹建，刘总率创业团队租住民宅，11人创业团队研讨发展大计\r\n\r\n 
2、2007年6月10日举办开业庆典，以阳光保险代理公司命名，注册资本金100万元，开业人力四十余人，签约公司3家 \r\n\r\n
3、2007年8月，与嘉禾人寿万能首卖会现场签约突破100万元 \r\n\r\n
4、2007年12月10日，经中国保监会批准，以保险超市保险代理公司命名，注册资本金200万元，开业人力突破3000人 \r\n\r\n
5、2008年1月10日，保险超市举行开业庆典，辽宁省保监局、辽宁省多家保险公司分公司总经理到会祝贺 \r\n\r\n
4、2008年9月6日，辽宁地区第一场千人创业说明会在辽宁大剧院召开，1300人创业需求引起行业广泛关注 \r\n\r\n
5、2008年公司全年寿险保费突破千万元，首创安泰人寿经代渠道的保费排名全国首位，公司获辽宁省优秀企业荣誉称号，刘总被评选为辽宁省优秀企业家，辽宁省保险行业协会理事，辽宁保险代理行业协会会长 \r\n\r\n
6、2009年1月10日，沈阳西部酒城召开一周年庆典，签约寿险公司12家，财险公司14家 \r\n\r\n
7、2009年，代理新华人寿保费在经代系统排名前卫 \r\n\r\n
8、2009年3月8日，公司股权变更，注册资本金500万元 \r\n\r\n
9、2009年6月9日，保险超市黄埔一期组训培训班开班 \r\n\r\n
10、2009年4月10日、7月10日、10月10日，公司先后在格林大饭店、辽宁南风国际剧院举办千人创业说明会，董事长刘海旭亲自主讲，得到多家保险公司支持合作 \r\n\r\n
11、2010年1月10日  公司在华豹娱乐城举办两周年庆典，签约寿险公司超过14家，2010年恒安标准人寿经代渠道保费占全国首位，继续率超过90%，全国第一，获得恒安标准全国优秀合作单位称号 \r\n\r\n
12、2010年7月10日千人创业说明会，为两月举绩15万元标准保费的绩优高手现场发车，创业员工派发红利 \r\n\r\n
13、2010年11月，刘总先后到中意人寿、恒安标准人寿、中荷人寿总公司，研讨2011年发展战略合作事宜 \r\n\r\n
14、2011年三周年庆典在沈阳东方斯卡拉举办，现场1600人参会，辽宁保监局、辽宁省行业协会、多家保险公司总裁、分公司总经理、社会各界嘉宾参会，大会现场为创业团队发车 \r\n\r\n
15、2011年3月，股权变更，注册资本金为500万元 \r\n\r\n
16、2011年5月8日，黄埔二期组训培训班开班 \r\n\r\n
17、2011年6月日，光大永明人寿副总裁再次莅临金诺安康，与金诺安康共同开发，用金诺安康命名的辽宁保险代理市场中介专属产品—&lt;&lt;富康宝金诺一生&gt;&gt;诞生  \r\n\r\n
18、2012年1月黑龙江哈尔滨市场开始筹建运作，3月吉林市场开始筹建运作，4月长春市场开始筹建运作 \r\n\r\n
19、2012年2月15日第一届讲师大赛进行 \r\n\r\n
20、2012年5月8日至7月15日，黄埔三期组训培训班开班 \r\n\r\n
21、2012年6月26日《你是世界唯一》在各大新华书店、网站同步发售 \r\n\r\n
22、2012年7月7日打破行业纪录3000人励志报告会《你是世界唯一》在沈阳大学文体馆举办，《保险超市》杂志顺利出刊 \r\n\r\n
23、2012年8月8日信泰人寿爱驾宝产品首卖，5天内销售额突破200万元 \r\n\r\n
24、2012年10月12日保险超市首届讲师培训班顺利召开 \r\n\r\n
25、2012年11月全国牌照顺利办理成功 \r\n\r\n
26、2012年11月寿险单月业绩突破200万元 \r\n\r\n
27、2012年3月三王赴泰国参加高峰会议 。\r\n\r\n
28、2013年金锘旅游正式挂牌，6个月的时间成为东三省最大的旅游人数输送旅行社。\r\n\r\n
29、2014年引进互联网电子商务平台、金融P2P产业使公司产业迅速扩展，加快资源整合步伐。\r\n\r\n</string>

</resources>